亞洲四小龍、東方柏林、自由都市、亞太中心、東方荷里活、亞洲足球王國、星仰加可亞直

Sian Lo Lung:

亞洲四小龍、東方柏林、自由都市、亞太中心、東方荷里活、亞洲足球王國、星仰加可亞直。那個留言者是中國人還是被中國洗腦？清醒點吧，竟然說香港被包圍？

一個港口城市、海洋民族被甚麼包圍？明明四周是水，連接海洋，賭神劇情不就以公海去扭計？

而再對出就是台灣和菲律賓。機場也寫了，香港是南洋一部份。二戰日帝打東南亞、打香港，也說明了，香港是日本的戰略利益線的一部份，握著日本的經濟咽喉，而香港保衛戰是太平洋戰線的一部份。現在香港航空轉口量世界第一，因為香港正正位在亞太的中心。

重提小四龍做乜
依家冇香港份呀